<resources>
    <string name="app_name">Inventory2018.1</string>
    <string name="inventory">Inventario</string>
    <string name="import_inventory">Importar Inventario</string>
    <string name="insert_new_number">Insertar nuevo número</string>
    <string name="configuration">Configuración</string>
    <string name="title_activity_import">importActivity</string>

    <string name="error1">"Error fatal: No se puede encontrar la ruta de almacenamiento externa del dispositivo "</string>
    <string name="error2">Error fatal: No se pudo crear la carpeta de datos de la aplicación</string>
    <string name="error3">Error fatal: No se pudo leer el archivo</string>
    <string name="error4">Error fatal: El archivo no es compatible!!!</string>
    <string name="error5">Error fatal: El archivo esta corrupto o fue modificado!</string>
    <string name="error6">Error fatal: El contenido del archivo no es seguro y no es reconocido por la aplicación! Asegurese de que proviene de una fuente confiable!</string>

    <string name="text1">"carpeta de datos creada en "</string>
    <string name="text2">"Los archivos a importar deben ser copiados en la carpeta \"Para Importar\" ubicada en: "</string>
    <string name="text3">"No se puede localizar el archivo ha importar. Tiene dos opciones, cerrar la aplicación y volverlo a copiar o reiniciar la importación desde el principio con otro archivo. El archivo era: "</string>
    <string name="text4">Primero seleccione un archivo para importar!!!</string>
    <string name="text5">"Copie los archivos a importar en la carpeta "</string>
    <string name="text6">Ya hay una importatción en curso!!!</string>
    <string name="text7">Ya hay una importación en curso, ¿Desa cancelarla?</string>
    <string name="text8">La aplicación está en proceso de importación! Debe terminar la misma antes de continuar!</string>
    <string name="text9">La última importación fue cancelada y la base de datos está corrupta, debe importar antes de continuar!</string>
    <string name="text10">El proceso de imporación a terminado satisfactoriamente!</string>
    <string name="text11">Proceso Terminado</string>
    <string name="title_activity_inventory">InventoryActivity</string>
    <string name="error7">"Error Fatal: Huvo un problema con el acceso o creación de las carpetas de la aplicación! "</string>
    <string name="text12">Vuelvala a iniciar y si persiste el problema reintálela! Si aún así aparece este error busque ayuda!</string>
    <string name="text13">El proceso de imporatción se ha cancelado!</string>
    <string name="error8">Error fatal leyendo la base de datos!</string>
    <string name="title_activity_detail_acivity">DetailAcivity</string>
    <string name="text14">Este valor no es editable por estar el número en un área en seguimiento!</string>
    <string name="text15">El estado Sobrante solo se puede modificar al importar!</string>
    <string name="text16">Localización actualizada!</string>
    <string name="text17">Observación actualizada!</string>
    <string name="text18">Estado actualizado!</string>
    <string name="title_activity_configuration">ConfigurationActivity</string>
    <string name="text19">No ha seleccionado nigún área</string>
    <string name="text20">Cambios Guardados!</string>
    <string name="text21">Este tipo se le adjudicará a todos los números de la misma descripción</string>
    <string name="text22">"Áreas en seguimiento: "</string>

</resources>
